兩手閱文定4手Razar

2揀1，約兩萬鬆d本金抽新股
唔孖
訊心保證抽閱文
電競雷蛇，個名好霸氣

利伸： 我唔投

1手閱文,2~3手雷蛇

Loser都霸氣

都得

抽兩手閱文都係派一手俾你

閱文你抽到先算啦

你抽到先得架

雷蛇點都易過閱文

煲

BOTH